Burn Hill : 林奠洩密,北京嬲嬲豬

1）特首只係紙板公仔,半吋不讓係習豬頭意思

2）北京唔會引用基本法14及18條

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG